有冇人覺得自己好撚失敗

有

我 月入得10萬

印尼盾

人生好似冇樣野做得掂咁

做乜都唔掂 又生得樣衰

我 屎坑關刀冇樣叻

又身子差 成撚日病

書又冇讀 淨係返緊兼職 放假又冇野做 又唔想返全職住 覺得自己好冇用

我是廢青

無目標無慾望,都唔知自己想做咩

我叫失敗華聽個名都知我幾失敗

my name

做到一PAT屎，聽日可能被人屌

有，你。

不要再說了

我都係

行錯路,無得反轉頭

老闆日日比野我做，根本舊既未做好，又比新野，
日日ot 1-2h 係基本 ， 但又冇錢收
日日做到冇曬私人時間咁🖕

利申：bs consultant